想問明天遊行去到幾點

放工想沖過黎幫手！！！

上次7點差唔多尾水維園起步

不散

不散！！！！

好